11月大選成功後 議員可否動議重組警隊？

如果11月24立法會議席係民主大比數勝出嘅話
佢地可唔可以動議一條法例
若再有任何私刑行為 立即重組警隊
我唔熟立法會野 無知一問

11月24係區議會，唔係立法會

拉

訓醒未

區議員咋

樓主個名
區會立會唔識分
更何況立會有藍絲有保皇有廢老掌心雷
一定冇可能過半

樓主中學生？

立法會係冇可能拎到過半，有功能組別已經含得撚

當然可動議 但無約束力

如泛民可成功控制區會做到分區主席 到時可設永久連濃牆。

Mbmb😂

Sor呀